究竟son超越到曼連前輩朴智星未

我認為都係未

未

未，除非佢去曼聯

睇下點定義超越

如果係計拎英超冠軍，其實有d唔公平，咁朴果時都唔算最carry 個個，但依家son係呢頭10周係英超第一人

我覺得能力上，計rating 應該超越左好多
計成就就未算

利申 曼迷+朴迷

進攻一定過
如果som係白人 今年應該去左皇馬

普遍人類貴古賤今
到今時今日都有人話朗拿度勁過美斯知咩料啦
我諗son 要4-50歲先有力同星仔一戰

隻抽隻計 一定SON勁啲
但係時代唔同 當年啲亞洲人都冇而家咁勁咁多機會
咁以當時去計 佢會俾其他人亞洲球員/韓國人勁好多
咁佢嘅地位好自然就會特別突出

主要睇反獌想點樣打稻草人

五十年後大家諗起全盛曼聯開個team sheet都會見到朴哥，但五十年後唔會有人記得歐聯亞軍熱刺

未 要有派路讚先得

真

到佢退休
其實大家點會記得佢有幾勁
都係睇獎項
我係絕對認同son係超越咗亞洲人境界
實力上係前無古人
但現實係殘酷
過幾十年後 後人點都係睇成就

摩二季拎到個英超就車尾燈都見唔到啦

拎左英超先
起碼唔洗俾金章安串

SON仲差星仔九萬條街

利申曼迷

根本就勁到仆街
全球揀10個最勁前鋒一定有son
只係咁岩個陣朴智星撞著去左頂峰獌
唔係邊到有人識

兒子未對過派路所以廢過星仔

幾勁都好 無成就就唔會有人記得

曼聯贏波，反曼好嬲好嬲，周街吠

唔拎英超都勁過，可以直接返南韓養老踢水原

班賤種狗最撚叻拎幾年前啲post 話曼迷盲撐星仔

咁你覺得son超越左park未？

超越左？
咁點？

原來On9仔老鼠黎